有冇人跌左電話呀喂

有冇人or識人今朝係馬鞍山跌左電話呀？
屋企人執左，無電既
下面留tg 聯絡

充返電等人打嚟

佢應該換左新sim卡，呢張失左效

咁可能直接換埋新電話

應該係，但都想比返部電話佢

執咗咁耐都未交警局？
即係偷？ 你上嚟公布你屋企人偷嘢？

乜野邏輯
先唔講我到手先12個鐘，仲要夜媽媽，咁多時間拎去警署？
姐係好似係街執到狗，就咪理直接送去愛協
見到前面有人跌野，咪撚執，廢事比人當偷？
係米已經大陸化到咁

無人打嚟 就拎去犬署

有心拎嘅今朝拎咗啦 又想引人地出嚟交收？

請問是否iphone8

去犬署搞手續麻煩囉 , 仲有你估個個都住得好近犬署架咩

怕麻煩你咪撚執啦
咁多借口

係

幫人問

係咪白色
如果充返電睇下係咩wallpaper
iphone8 白色 藍黃色基路仔wallpaper

Sorry 唔係

thx